【集思廣益】台北 宜蘭點分配?

11月到會去台北同宜蘭 想問下台北有咩地方值得去? 之前去幾次都係hea玩 淨係去過下淡水 貓空 想搵啲景點影相同shopping 宜蘭就決定咗溫泉酒店 仲有啲咩地方值得去? 求下各位連登仔幫手

既然台北你都去過唔少地方, 留最後一兩日先係台北玩+買手信
一落機就去宜蘭啦

agger

sorry 我講錯咗 係一落機就去宜蘭 但宜蘭只係留2日 跟住4日台北 自膠sor9

宜蘭包車，司機俾行程就夠，晚上旅館/酒店溫泉。
景點呢……宜蘭好大，睇下有咩有興趣嘅，到時提醒司機去。建議宜蘭中北部已夠。

台北你都熟，自己搞掂啦。

我反而想知台北有咩好玩 宜蘭上網search好簡單 但台北太多嘢 咩狗屎垃圾都話必去 想知有咩係真係要去同好玩

冇咩野玩，去埋花蓮仲好啦你

去埋花蓮就唔夠時間玩

台北去左咁多次 ，唔洗留咁耐覺得

Book好哂酒店 冇得揀了

推 求高手解答

唉～介紹香港俾支那人既旅“游“書夠話許留山必去啦。
其實，最重要係你大約想去邊，做d咩咁。

想shopping同影下相

咁上面應該是西門町以外既一個選擇

台北真心係未去過台灣既人先會去
台灣最正係東部
花東縱谷 太魯閣 去池上做金成武同食飯包
東部人文都純樸好多
落埋台東就更加好feel
留北部不如留係香港算啦

我都覺
Lm學嘢 月尾一個人去

其實有咩所謂
我就通常回程都揀台北返
臨尾返回文明
飲好少少食好dd

咸魚青菜 各有所愛嘛

知道自己想要咩
先至初步google
有幾個options/太多台blog唔確定果陣
先再隊上來連登
咁就容易搵到答案嘞

各人口味不同

你唔鍾意唔代表其他人覺得唔好既

記得去老爺喎

巴打又唔好偏激 一個地方未玩熟就唔好咁快諗下個地方 我希望熟悉下台北先姐

咩老爺?